【時事短評】有乜嘢香港真係輸唔起？ 志雲頻道

#鏗鏘集 #蔡玉玲 #道路交通條例

【時事短評】有乜嘢香港真係輸唔起？
志雲頻道
（2020年11月7日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

有乜嘢香港真係輸唔起？

#鏗鏘集 #蔡玉玲 #道路交通條例

燒錢就係對付香港人既最好辦法
做香港人既錢對付香港人